Surfshark VPN 香港係咪死左?

如題... 呢幾日個VPN 係咁死, 係咪就快執...?
有冇人有相同情況?

我用其他ser冇事

用雙vpn無事

你用冇用iOS AdGuard pro ?
用左surfshark係咪就用唔到AdGuard

我早兩日都係咁，係今日好返啲

如果 adguard 要開 vpn 至用到就係

一直無事

雖然有啲慢
唔知點解我用電話開佢唔識自己re connect

想問下ios單咗app話可以試用7日注册但注册唔到
有無人都係咁
試咗好多次都係顯示唔得
定係已經無得試用焗俾錢？

佢依家好似唔支援netflix
之前用佢都仲睇到第二個國家既戲

最近兩日速度慢左好多，有無人有呢個情況
我用新加坡-香港

慢左好多..

點解你可以咁快，係咪app有咩要設定

無，你唔連 vpn 有幾多 M 先

小米？

係，之前連左vpn可以上到一百，而家得十左右